<h4>Ejercicio 0:</h4>

Escribir un programa que pregunte por tu Nombre y Edad, para luego informar el año en que tendrás 100 años.

La salida tiene que ser similar a:

>  Nahuel tendrá 100 años en el 2090